有冇PS4 一齊打gta！

如題

有 但我30lv

係咪打大陸狗先

唔見有

有

點入公會

Carry我ok?

跟！

想join

冇玩過online 有冇教學

有谷 如果想入留tg

新手做第一個任都fail左幾次

ps4無得外掛，大陸狗唔玩架

我想

Group link please

谷link？

有冇片睇

再推

有無公會入？

係咁俾人殺

想玩搶劫任 有無人開

但有得刷錢，pc玩家好羨慕你哋

係咪有bug 支手槍成日變零字彈

PS4 有無公會？

係咪有谷？
但我得12lv

光復香港 時代革命

hi my fd我都聖誕買百幾蚊

面具邊度買 幾錢

好難玩 渣車好渣

海邊沙灘面具鋪做完賭埸搶劫任就有

@iamgooest

我3lv

一齊玩？加個好友

加埋我pls

有冇tg link

求入PS4 group
幾年前太平洋刷左800萬左右就無玩

新手買唔買骷髏馬好

一定買

Gta ps4 而家仲有得開單人戰局

岩岩買左地堡出貨 但個場勁多玩家互殺 唔想比人搞到

仲有無*

好似要唔小心斷線幾秒

方法一：
1.開啟GTA5並進入公開戰局
2.按PS鍵跳回PS4首頁>設定>網路>設定網路連線>Wi-Fi>自訂>選擇要用的網路並輸入該網路密碼之後所有選項都選自動除了MTU
3.MTU的預設是1500，將1500改成800
4.完成網路設定並測試連線
5.返回GTA線上
備註：如果使用此方法還是無法開啟單人公開戰局，可以試著將MTU調至700甚至600嘗試看看

方法2：
1.開啟GTA5並進入公開戰局
2.進入公開戰局後>option>線上>加入新戰局
3.畫面進入天空漂浮時計時10秒鐘，10秒鐘後按下PS鍵回到PS4首頁
4.在PS4首頁計時10~15秒之後回到遊戲
5.耐心等待連線到新戰局

我多數用方法2 成功率80% 多數2-3次就得
方法1太煩 轉GAME 如MH 又要SET番

唔該樓上同呢位巴打既解答
岩岩回坑 今晚試下

貨都唔敢出 一衰左就無

想入

最怕1球貨要4部車果隻任

地堡我得5萬貨
偷得好辛苦
唔敢出唔知佢會唔會俾D好難0既任我

地堡最L煩就係 on住隻人先生產 成日要掛機

今晚一齊出貨?

偷野得一半成功 仲要加得勁少資源
次次開10KM車去到都冇左8分鐘

我都係街場解下任咁
成日俾D人搞事
入黎都唔係解任務

同意
末日打劫卡左好耐了

末日...我剛剛先解緊全福

次次入襯d 場都係互片場
唔敢去出貨 成日驚有人搞事

琴日都係玩左幾鋪任務街場 而家個個用會飛果架車

我渣住骷髏馬 都未去到目的地 d 人已經比佢地殺哂

我渣車技術係零, 依家仲要雪地, 即係玩我姐

幾時完左雪地啊on9的

Ps4 好少

平時想運地堡貨但次次都儲到要用2-3架車運 邊緣人表示難受 啲fd唔係成日on

i know that feel

想join超新手

有 點join?

直頭無哂fd 玩已經

對上一次玩 已經係第一個出既搶劫任 好記得果陣玩到唔訓 玩通頂

跟住而家大家都有on ps4 不過去哂fifa 2k 其他game 到

問過佢地玩唔玩番 又話不了

入左SWHK 個幫會
戰局揀幫會戰局, 有時D人會邀你做打手
上次有個人叫我幫手貼POSTER

都係唔好入呢個
有個叫做HKAO
TG:

Lm

d含家產飛天單車搞到個個唔敢出貨
屌啦媽我又儲錢買部先

攞住架mk2周圍炸人爽到振

係 努力儲錢買番架

個會徽好型

不如開個tg谷，容易啲搵人

如果想買果架飛天電單車

要先有驚駭位元

但買驚駭之前又要先有夜總會先

夜+驚+電單車 差唔多成5-6球野 有排儲

齊人打槍劫就好快儲到㗎喇
當然前題要隊友都識玩

唔只6球
要一千萬至少
你買車都要改車

課金

課金啦 依家買一張送174%面額
買一送1.7咁制

鑽石賭場打劫任務嘅前置任務多到仆街

新手想搵人一齊玩

Tg: qwe126

認真問，而家PS4 gta多唔多人打

尋晚出貨又俾架飛機我
到底出貨係咪一定飛機...

係咪視乎你多貨定少貨

我試過渣判亂份子 又試過渣貨車

飛機渣得多都ok ge 你卡單人 慢慢渣 降落前慢慢收油

我習慣臨降落前會變哂油，由佢喺空中慢慢飄

邊到有寫 見唔到既

我都係買完第二日先同我講
話做緊嘅優惠已經存入我嘅銀行

3萬蚊貨都飛機
飛行學校又冇教空投

3萬蚊貨要空投5個點

高登連登ps4 gta 大谷

等地堡果陣 去左做兩個左輪既任 攞哂果到d 錢都有50萬

咩左輪任

入極任務都係啲人中途走
Keep住喺8lv

有冇低lv玩家想一齊吹住水做普通任賺下錢

暫時未有計劃做搶劫任

有的話請留tg

屋企好嘈吹唔到水

竟然係咁

你會聽到背景有人鬧緊我

我其實冇乜所謂

中學雞介唔介意

唔介意

今晚見

每次開heist都等勁耐，無人入

係呢到招人打仲快
我可以幫手

有一把係奪寶任黎 會send sms 比你 搵三個線索就有 每個搵到有d 錢
跟住用果枝槍 headshot 50 個人有20萬

另一個係海軍左輪 搵五個殺人狂既線索 跟住隊林佢就會有
同上面一樣hs 50個人又20萬

岩岩上網睇到 切換戰局 可以轉到另一種送貨方式

但有少少代價 會有d 貨扣左 即係少左錢

想問呢位巴打買果陣有無85折

我頭先load 入線上mode 果陣見佢彈d 通告
其中一個好似係話鯊魚卡85折
但我自己禁黎睇又無

我見奪寶個黃點係水中間所以冇做

Youtube 有鬼佬cap 哂d 地方係邊 好似total 有廿個 我都係渣車去搵 唔係想要枝槍 係為果廿萬

無正價買完

啱啱新玩，個任叫我去買件衫都俾人殺幾次

有冇人要做任呀

一齊玩啊

我做普通任務咋，有興趣？

但我堅新手勿屌

怕咩，專同新手做任務，尚未染污既最好

交換tg?

COME ON

聽日先 瞓了

OK

新手想搵人一齊做打劫任

你開場？

有無巴打一齊打劫任，我真新手，玩到警局騷動

我都低lv

Heist -1 anyone?

監獄-2

幾年前玩pc版 都唔記得點起手賺錢
岩岩玩ps4版 有冇巴打教路

一開始無咩野做到 賣下車賺下錢 跟住就買一間屋可以玩第一個搶劫

不過果個都出左一段日子 而家通常個個玩新果個賭場搶劫

新手一開始無錢 無咩野做到 上網睇下邊架車值錢
得閒賣下車 接下任做下咁

點樣賣呀？搶黎賣？？
係咪差事？

搶街邊d 車賣 google 下邊d 車最值錢

我而家通常刷沙漠果邊 有架叫咩大腳八XL

一架賣到萬八到

巴打 個公會名係咩？

好呀 我去試下

HKAO